全盛時期嘅超人里奧可以打贏幾多個超人？

最勁好似一打五

但如果隻揪隻 淨打唔出招 應該無人勁得過佢

隻抽 zero都比佢屌打
zero同貝利亞同lv

結論：可以打撚哂成個m78

真係無人夠佢勁

未去到屌打Zero咁勁 Zero 都同佢過到下招
個時Zero著住會抑制住啲肌肉既甲 發揮唔到全力 先好似屌打咁

但純拳腳功夫 1on1 真係唔知邊個夠佢勁

淨係七星俠都打撚死佢喇

人地里奧救撚返七星俠轉頭

超人尼奧堪稱超人界李小龍。
貝爺可以打偏光之國無敵手，但無同尼奧交手，但尼奧訓練Zero, 照計可以同貝爺一戰

老七只是教尼奧如何對敵，其實未必佢自己做得到

係一打四。
當時超人4兄弟，只有超人A可以同佢過到幾招，其他人就

神級超人皇送外掛比佢
老七響tv教咗佢唔少，佢學咗好多絕招，
其實都差不多無敵

冇咁犀利 你應該記錯左
20:45開始打
其實係四兄弟禁住leo兄弟黎砌
雖然Leo係過到招 但都比阿鄉同吉田禁住打
Ace就同假飛虎打 後尾Leo比人用死光收皮

錯，佢擺脫咗初代同鄉，再起飛腳對A士，好明顯佔上風。不過多謝提醒。
但4兄弟圍飛虎時的確是尼奧出來暫時打退佢4個，係一對四，地裂之後就是三打二，但尼奧都算是一打三

佢件袍已經說明一切
當六兄弟仲用緊紅色袍
佢已經用緊超人皇同款既金色袍
btw一直想知尼奧係咪靠自己穿越異次元空間？
因為打暗黑zero果個外傳，佢自己一個入去另一個救zero，之後用合體技炸左出口出黎之後，又叫zero走先,自己留後
有錯請指正

仲有師兄知唔知呢集劇情？
係尼奧知超人兄弟係好人同飛虎係親細佬，夾在中間難做先on99咁下下留手咋，仲硬食死光。

話m78星冇左ultra key會撞地球，而偷既係由巴巴魯星人假扮既Astra，而Leo以為果個係真既Astra，所以之後先有咁既劇情

一樣的袍，一直話佢係第七超人兄弟。
超人王件袍其實武器黎，平時係佢手臂上面個環，件袍由臂環變出來。詳細請睇超人王出場果集

其實是救收視，但失敗咗

之後80 TV版完全冇超人兄弟客串
得超人之父遠程同佢講過幾句野
仲有妄想SEVEN，但唔係本人唔計有

其實D fans當老七出現咗，教訓80呢個on9 仔。同有集話80跟初代學過光輪劈開巴路坦，果下見到條原片都當初代客串咗

最廢唔計仲係細路既小子，就係梅比斯

太空垃圾

啱

實習生黎

99k tiga 屌打

迪加 帝拿 佳亞 三老友一齊上都未必夠

讓賽喎

99k電鍍金版tiga喎

神型態 好難討論落去

巴打呢套叫咩名 細個淨係睇超人打怪獸

物攻第一，係差光線技水皮

以隻揪唔比出招既前提下冇一個贏到

超人尼奧

劇情解釋到
雖然on.9

算是徒弟，
因為武指搵返尼奧替身負責
而且佢本人都間中出下鏡

比尼奧教訓咗，
叫做勁咗些少

點解無人講80？
佢功夫都幾好，招式多又型
但人設on99

個樣

同佢個性格不相伯仲

唔記得回穿越個問題
依照超銀河傳說同之後的作品睇，應該任何超人都有穿越能力。
應該記得舞台劇果D劇情吧，
自超銀河傳說開始其實都可以話想表現返舞台劇的情節

又唔記得，Zero當時其實是可以等完全恢復再開外掛穿越的只是因為同機械超人打緊

劇情需要

你咁講 炎頭隊長 咪好廢

無X錯
森次叔叔仲要脅圓谷話角色唔叫飛升登唔做添

佢可以說是宇宙第一強
只是影視中一直不是主角，
就只是路人命運

仲有七星俠一打三左咁耐 仲幫你拖住兩隻
尼奥都仲可以比機會人射鳩七星俠

冇睇80
但聽講佢係昭和入面唯一冇敗績嘅
其他兄弟都至少輸過一兩次

呢樣漫畫有解釋，佢個族性格都係咁
但都係劇情需要，如果七星無事尼奧就唔會之後咁勁

咁又係
不過套野D風格真係大起大落
劇情都參差不齊。
同後來Max(麥斯)差不多

有無人鐘意超人佳亞，啱啱過咗二十週年，youtube圓谷channel配信中。
我啱啱tv連電影+OV都重溫完(有其他目的)，發覺套野卡士好勁，有D人後來都響幪面超人出演
劇情真係無得彈，以前睇仲以為有啲單元劇同主線無關而家認真睇原來全部有關係。
另外藍色超人亞古路打得好鬼型成日出彿山無影腳，不過後期明明復活強化咗感覺同之前無分別咁。
防衛隊方面都係第一次咁大規模，之後都無(圓谷正死窮鬼)，有唔少演其他特撮演員客串，例如之後的超人光明(藍武士)石川功久就是真幪面超人主角，就是本作XIG入面有份揸戰機的其中一員。
講太多，有點想開topic添

但個外傳時間點係belial帝國之前，zero仲未有外掛手環，所以先推斷zero靠自己走唔到

最記得MAX有黑部進同森次客串
但我硬係覺得MAX好兒童向

高野八誠真係好有型
Agul V2出果集個劇情好正
Gaia完全被carry

最終戰好震撼
依套都幾落本，大部份怪都爆皮
仲有初設好似有個超人代表天空

回歸初代風格。
黑部進做長官係主演，森次係客串

怪獸一被打敗會有三格，原來佢地真係炸三次

佢果下比黑zero打柒又比機械超人追殺，可能唔夠能量走啫

max打大佬我記得係唔夠隻大佬大唔夠揪，之後直接變大再打過

印象中係復活之後直接變大用大刀....
之前打巴魯坦超癡線，分身又變超巨大，連尼奧本人都無啦啦客串

問過光之子太郞未

劇場版shining就冇得討論架喇 成個超人世界觀都唔知搵唔到幾件同佢同level 比盡都係noa，超人王果幾個啦可能 話曬設定係吸曬咁多遠古超人既光 要唔屈機好難
不過佢地宜家好似淨講格鬥肉搏，咁就真係應該平成三傑差咁少少

依隻父幹撚好廢

阿狗路會否能過幾招，話曬爛仔交特化

無用

同意。
如果是卡歐斯超人第二型態就可能有得過2招

亞斯多拉囉咁

藍色高斯都撚得贏

有集里奧 tv打4隻, 兩隻黑色人型, 同兩隻龍, 一綠一橙
後尾佢細佬一齊幫拖
好正

邊集。
印象中只有一次二對二

大愛撚點同

Goc,吹雞十幾隻怪，再後排瘋狂補血，磨死lionking

第1張相

一打三...2隻怪獸一個外星人...

Easy

真係讓賽，膠囊怪獸唔用已經夠bug, 仲有把刀咁易給擋開

理論上如果可以用死光個啲全盛嘅超人之父應該可以，剩係拳腳相交應該無
上面用死光嘅論據係曾經提過超能角有莫大嘅能量

呢D都係外掛啫
真正光線達人係超人A，招招分屍

光線王Ace，但最強光線依然係佐菲招M87

呢個十九設定算啦

超人ace都勁

貝利亞點會同zero同lv 電影入面zero輕鬆屌撚死貝利亞

凱撒貝爺打抵咗zero

Ace d設定係真係好勁
最多光線技，打親果d都係超獸，而超獸好似係比一般怪獸勁
AceTV版個大boss其實好勁，但Ace都贏左
雖然之後Taro/Mebius/GingaS有復活
佢打希波利星人果次搞到五兄弟一齊冚家剷
臨變銅像之前用ultra sign叫四兄弟

全盛時期，太郎條廢柴要人幫幾多次

里奧真係好大哥

Ace兩次拖埋兄弟中伏

TV版設定 L77星死淨佢兩兄弟

超人高斯最撚勁

其實阿斯特拉平時去左邊？我淨係記得ultra key果集佢俾人封左係冰度

去旅行...
總是大哥有難先會及時出現。
聽說成日跟住超人王(超銀河傳說)

頂你你班契弟講咁多又心郁想睇返...

一個80收咗皮喇

80好好打架！

超人之子

太郎細過好可愛好架

以柔制剛
岩岩好食死LEO既剛拳

高級融合素材

永遠化解，沒完沒了

zero唔係有束縛具,里奧先打得贏咩

太郎唔係阿七個仔黎咩

...

超人吉田明明係第一個超人點解唔強化

拉打1號係劇場版都有強化

吉田得耐打

其實依家d超人仲有無時間限制 點解就到時間之前要飛上天但係個本體人要係地面出現返

時間到個超人又會點 咁係，m87星雲又有無時間限制 點會要人類先變到身 佢地係附身地球人定變做地球人？

睇下係咩超人
M78個班仍然有3分鐘時限
Leo兄弟就2分幾鐘
至於平成個班就慢慢淡化呢個設定
佳亞係地球誕生既超人所以冇時限
不過整體上都會因為體能下降而閃燈而唔係因爲時間到而閃
所以一句講哂：劇情需要

飛上天人間體係地面出現你就當係一個落台階咁啦
而家平成個班基本上都係一條光柱然後就咁縮細
飛上天呢樣越黎越少

時間到超人咪收皮囉咁都要問

係m78星雲而唔係m87
M78緊係冇時間限制啦
不過都會閃燈

設定上冇話一定要人類先變到
不過係進化前佢地本身就係人類
咁揀番人類黎變都好正常

兩樣都有

一打四姐
初代，jack , ace, 同最強大哥

大哥好快衝前
俾佢打訓低

其實五兄弟都有自己嘅特點/專長
但係吉田反而冇咩特別
7號有飛刀
Jack有手環
Ace有光線技
太朗有自爆
Leo有飛腿

初代是科學家
實力是平均型

佢有下飛腳好型

原本係教書佬

上維基話吉田得同時1打幾,同埋耐熱

科學家我印象最深係希卡利
希卡利係藍族，但佢自己套外傳寫得佢好好打，冇左騎士氣息都可以同bemstar同巴巴魯星人打平手
去到新平成，victory knight支笛係佢比，geed d膠囊又係佢研發

致敬首個藍色超人亞古路都是科學家
高斯某程度上也是科學家
可能圓谷覺得藍色代表愛好和平
光明件勇者鎧甲有等於無咁

佢格鬥技唔差，
招牌動作過肩摔好正

咁佐飛嘅弱點係咪火

好矛盾，藍族好多時都表現得好勁

可能本身唔喺戰鬥人員，
所以為自衛走去學D勁的戰鬥術

初代唔係科學家
佢可以話係怪獸專家
能夠因應唔同怪獸採用唔同技巧去應付

咪又係知識份子
不過唔喺讀屎片咁解

差點忘記呢位秒殺王本身都好打得

連中幾招必都冇事

超人兄弟唔喺冷血，應該留手

但感覺上常態hikari好似好抽過常態mebius
如果唔計d外掛形態
btw覺得套復仇鎧甲吹得太勁
最後比安培拉一擊就打到冇左

agul都感覺上比gaia好打。
更正至10集為止是復仇甲
後期先係果個傳說中的勇者鎧甲

皮套好似一模一樣
不過勇者鎧甲出好少，好似淨係出左三集?
Btw Mebius TV版之後出d外傳都幾高質
尤其是銀河傳說前傳果套
睇得出Hikari喺計謀方面都幾勁

印象中係3次，hikari傳說3，tv35同最後被皇帝打爆

佳亞d戰機 戰艦設計最型
超人嘅setting有d神話feel

CG正
無錯係大地同海洋女神

佐菲之後報返仇，唔洗俾人笑炎頭隊長

梅比斯

本身一下掃低100隻截頓算是最強戰蹟

單殺返隻怪鳥報仇，成功報仇

梅比斯呢世無機會單殺貝爺報仇

幾時？？？

但都係比積頓收皮

都係一次姐
更何況積頓係宇宙恐龍黎
稱不上怪獸

吉田係胸肌王

幾年前既tv

邊套。
無乜印象

Type C果舊胸肌真係幾型

佐菲大哥復仇戰應該係講緊呢場？

係，成功復仇

以後少左人笑佢炎頭

梅比斯 太空垃圾

係咪fight orb?

係打得幾好睇

算是比返大哥多D勝仗

都係一打四
不過最後還是比梅比斯(替身演員親自做)收皮
呢下致敬真係笑到肚痛

依套咩黎

07年作品
超人吉田同超人A都有在電影版客串

可惜性格衰

音樂佐橋俊彥。
戰機分3隊人幾正，可惜出動成日太隨機，唔到重要關頭都唔會全部出動。
整體劇情 OK, 只是電影版似乎太省成本，幾乎都唔出戰機打，故事還是tv好。

藍族係科學家 只限m78星雲 高斯唔係m78既超人 以tv版黎計只有希卡利係 zero就混血

高斯無交代來歷，
但佢差不多半個光明咁周圍去。
佢都同zero合體啦，都叫做加入咗宇宙警備隊

以前睇真係唔會覺得集集有關係
而家睇返先知D野係一步一步接住落，
除了戰機3隊人隨機之外其他角色出現都同故事進度掛鉤，好有日劇feel, 甚至比而家D幪面超人更順眼

劇入面。
身為外星人做人類做到上曬腦，明明有超能力死都唔用，真係唔知佢有原則定on99

深度係少咗。
不過商業化唔喺唔好，至少賺錢，唔會好似之前咁成日破產

今個星期神回

唔check返都唔知，
當年電影版早過呢集出街，
SV早咗見到

更正係仲早過26

入場既比佢劇透哂

無，
電影版無啦啦突然變SV, TV先有解釋

七星俠戰略家同戰術家黎 武術家就冇佢份 不過咁多隻都係鐘意七星俠

佢最鐘意showoff超能力

我指入場既比佢透哂佳亞有新型態
不過套野D細路依家好出名

應該是指入野自由吧

唔止呀
主角係濱田岳

佢大個左都無演返特撮
反而入野有

80要打既係超負極能量喎
唔同其他超人鳩打就得
基本上佢同高斯某程度上係同一類超人
佢係梅比斯入面都有講過
點解一開始要做老師係因為佢想透過教育黎過改變負能量

所以咪話佢on9
即使人類會改變，負面感情一樣存在。

sorry , 我意思係負面能量呢個議題討論面太廣，無可能咁簡單

重溫ウルトラマンティガ THE FINAL ODYSSEY，仲係咁正

好正，呢套貫穿Tiga同Dyna既故事
仲有super guts d隊員客串

最搞笑係三部曲tv完曬之後先拍

鋼鐵超人先行片段
有冇巴打會睇

會。上次ssss太正

大部分人睇ssss都係睇女既

睇劇情。
真心神，已二刷

印象中唔係一次咩，ace killer個次係5兄弟都俾人陰

初初見佢兩個friend達拉姆同希特拉
再見到埋黑暗迪加果三隻形態
臨尾又見卡蜜拉出埋sm鞭
最最最後見埋閃光迪加

J撚死我

純粹跑龍套谷收市，
老七在Ace單出來幾次

好重本，整幾件衫

仲有次五個變曬石像

咁都係1次，我上面講個次唔關ace事，佢都係被人陰

其實都幾bug, D異次元人連佢地個sign都扮到(互相話對方叫黎)，點解唔繼續玩呢招

宇宙本身都冇溫度，點解超人會怕凍？

亞鄉有集比人冰封。
七號真係怕凍

亞鄉被人拆到手腳斷哂添
宇宙係凍嘅，可能超人怕更加凍嘅溫度掛

純粹曬命手環無敵
之後成日唔用真係勁bug

最鍾意超人高斯！

太極高手

其實如果超人高斯狂用高速移動，應該無打唔贏嘅超人

人間體同高斯性格相反

亞古路，佳亞，Max都識高速移動

最鐘意hikari同victory

victory真係好路人

同ginga一樣吹到太大
victory knight居然可以打低宙達……
但造型係靚，由其是進化左之後

最誇張打馬古馬星人，中咗幾下必殺居然未死

好多年前睇過一個超人劇場版係動畫黎,但唔記得叫咩名

超鬥士激傳？